有咩股適合新手入巿長揸？

小弟岩岩投身左一個月

買左1手煤氣@14.98
4手中銀(除淨前)@3.92

有無其他股係低風險，高息，又易入手？

請咁多位巴打教路

利申:月入40k 每月最多可拎20k入巿

港鐵 小米 長和 7QQ

大家樂 中興 中芯

中興唔係死得咩？

每月得2皮 點入

美股

復活了

會留意 𣎴過打緊19貿易戰
會否影響內銀股的表現？

月供吖 唔係叫你每月一手

但好似感覺未明朗

有無得分析多少少

美股etf

月供我寧願二月先一次等低位入一手

月供好似無乜彈性

有冇睇新聞嫁 簽哂野 交哂罰款啦 冇事啦 黎緊食正5G條水 短期波幅唔成問題 值得長遠投資

未接觸過

可否講多點

2800

但交左咁大筆野

又大換管理層

Anyway 感謝意見

長揸必勝😂

435

你長渣先要用月供

垃圾來 唔好買

買雷蛇

最簡單去銀行開過美股戶口

仲垃圾

你估到低位就唔洗長揸啦

405 下個月出業績 又派息

長揸可以收息嘅

yup,但佢係派人仔息 所以冇乜所謂啦

你長揸嘅月供啦
講得長揸我預你最少10年投資期
你講得啱 係無彈性
但係你要彈性做乜 你要收息嘛
收息就係好冇彈性ga啦
月供平均成本最啱數
想投機又另一個話題

領賤

美股ETF

新手見市旺就扮想入市長揸 其實心底都係想賺個快錢
遲啲輸咗又怨黎怨去

買跟蹤S&P 500 etf ,
AT&T ,Verizon收息

其實要睇書

Ching 好有道理

2638長揸

7331等美國股災。

煤氣夠穩陣
上次股災都只係跌到12蚊

依隻我都留意緊
想食黎緊除淨

咩價入好

2,5,66,270,823,1038,1299

其實沒股係適合長坐
經營環境不停改變，公司可以好快轉差

所以呢個問題，問來都多餘

幾時再跌

美國股票亞馬遜

一定係美股SPY QQQ AMAZ 等等 都屌打港股

投資美股點玩法

7300

AMZN, APPL, NVDA, MA, BRK-B

港股支股收皮